1人1個痾屎習慣

我先

唔閂門
除眼鏡

新嘅一年
祝大家
日日有屎痾
恭喜
恭喜

倒立倒屎

一定要去女廁

new閪

全裸

一痾就沖廁
比d沖廁聲隱藏住

痾到啲廁所水彈返上屎忽

坐低屙清哂D尿先開始屙屎

一邊打丁一邊痾

想睇

咁你男定女

你男定女

爽呀

睇書

日本有得播音樂
咁啲水咪會彈到
屎水彈屎眼

特別好食

好嘔心

痾一次屎要用一卷廁紙

我一齊痾

試過
跟住要執番啲屎去廁所

係咪會爽啲

咩書先

嘩
你痾屎好貴

壓水花

每次只可以屙三條 好意頭

屙爛屎嗰時就破例屙晒佢

除衫
自中學開始

洗唔洗評分

3枝香
唔好意頭

反而想知點解係中學開始

小妹。😳

玩電話係基本

一邊打飛機一邊痾屎

Yes I’m pooping

做愛

要綁住對腳，M字腳咁樣坐係馬桶上面

大大力咁爆出泥，彈啲水花上黎順便洗埋個屎眼

聽歌

叫得小妹通常都係中年呀叔

咁當然啦

the goodest English

係呀
我腸道好健康

大叫
LET GO HAWKS

唔食嫁
但我見好多人都係咁打
所以答係咪特別好食only

好似有porn係呢個category

邊打飛機邊痾

向前烏

撩闊啲屎眼先痾
利申：屎眼處

如果前面係牆 有時會啷高隻腳

唔明

吓
咩都食

唔痛咩？

我識有人要單腳企

除衫褲除眼鏡除錶

痾屎前一定沖一沖廁
再用廁紙抹吓廁板
痾完 先會欣賞一下自已作品
會企係度抆屎
完

全祼

+1

屋企為左避水花 就將紙舖地下 直接轟落去 屙完紙連屎掉落廁所
公司舖十格紙先屙 搞到塞廁所

抹屎嗰陣張廁紙要乾淨到可以抹嘴先停

街廁所如果爆石會鋪幾層紙
如果唔係彈水上屎眼真係。。。

我有一段時間好鍾意入女廁痾屎 事先聲明，我唔係變態佬，我唔會執佢地用過啲 m巾黎聞，亦都唔會響入面打飛機 我入去真係為左痾屎，不過我既痾法有小小特別 我入到去唔會即刻痾，我會等有人入黎先開始痾 聽到有人入黎之後，我會好用力咁爆d屎出黎 唔知點解，我好鐘意俾人聽到我放屁痾屎嘅聲，一諗起佢地聽到我屎眼發出嘅聲音，我就會痾得好舒暢

再講多次，我唔係變態，我只係鍾意痾屎俾人聽，就好似有啲人鐘意唱歌俾人聽一樣 不過我已經好耐冇入女廁，因為驚俾人捉到以為我係變態佬 依家我痾屎既時候會求其打個電話，然後痾俾電話入面既人聽 如果你接過啲電話，一聽就砵砵聲既話，好有可能係我打黎

鋪紙巾壓水花

我唔知點解會下意識去除眼鏡

每日準時沖涼前痾屎

以為得自己一個係咁
全裸真係柯得順好多
就算冬天都要裸

......
未請教

除房

帶飯
菜飯比例1:2

點樣企係度抆

nice

但你最後真係會抹咀

呢招呀爸教落
呀媽就教我無影凳咁去

驚已報

重點係點解你會知我電話

看著我不妨濛一點

咁有規律

我覺得佢下盤好穩

抹完屎會聞下張紙巾

張紙巾抹完後會睇下上面d屎係咩狀態再掉

睇住舊屎沖走左先出返去

咁香唔香

健康嗎

舊事沖走咗啦

細個唔夠高 有張凳仔比我踩住痾
到到依加都仲要踩同一張凳仔先痾到

鋪哂紙巾先 驚彈水

’拿‘高件衫

啲屎頂住前列腺
忍唔住射

掉左D紙巾落馬桶先,廢事D水彈屎眼

抆住屎眼毛先屙到

可以的話一氣呵成屙 好爽

Feel到係爛屎會塞住個鼻/捂住耳仔，因為好臭同d聲好難聽

其實點解會咁
利申:我都一樣

女友幫我含

上連登，一上啲便意就擁上嚟

聽人講
呢個post
係痾得最舒服

why?

前列係邊
女仔有冇

痾之前飲奶茶

有冇咁多毛嫁

不斷？

睇呢個post痾屎

聲

露出個背脊好似屙得暢快D

要屈膝

全裸，痞上去座廁到谷出黎，谷順左坐返低

一定會睇野 睇手機睇書
咩都冇 就求奇攞樣野睇成份表

你地巨龍係咪會係個廁板裹面？
見過fd擺巨龍上廁板柯屎

痾屎思源：
思考有無食物敏感，係咪食錯嘢！
以後要戒口邊樣

儲幾日

見過⋯⋯?
Gay....

女仔都有g點
下次如果便秘/有條硬屎可以試下
想像條屎係直腸到上下上下 模擬抽插
每次掂到敏感點都係一陣高潮

一定要屋企 痾完要用花灑洗patpat
街外得幾個商場係舒服我係敢去

我用口岀

要返公司先屙到

係屋企痾屎一定係開住門咁同人分享
仲要每次都要坐返半個鐘

this iS

上連登

屙少少睇下屙咩出黎再屙

你係咪廁格屙尿潮文嘅作者

今日果d幾健康

坐耐左會唔會腳痺

擺張廁紙係水面到 廢是彈啲屎水上嚟

情況許可嘅話就一定會除鞋，唔知點解每次屙屎對腳都會狂出汗

覺得著衫屙好似有嘢綁住自己咁 同埋乾淨啲 好似係

廁紙吻完精再吻屎

越睇越急屎

起碼放一堆紙巾係個屎坑到，防止水花四濺
利申：初一至今日已經屙咗6次

屙完屎就沖涼

無手機既話要卷起張廁紙扮寫大字

如果帶左手機或者書入去
無論幾急都好一定要忍到開始睇手機／書既時候先可以痾出黎
如果未揭到去睇書個頁，未開始睇本書就痾左屎出黎就成身都唔自在

寫大字

痾完一定沖涼

係屋企痾一定會沖下半身

噤唯有塞返落去再痾過囉

除曬d衫褲

除眼鏡
除晒衫同褲

新年到而家都未有屎屙

開片聽

上連登覆你

唔踩櫈仔屙唔到

去旅行唔知佢柯緊 入去咪見到

用踩櫈仔屙
係舊年先發現原來咁樣暢順好多

利申 屙緊

屌你 我笑到屙屙下屙唔出

會唔會打133

痾完猛唔乾淨 用花灑射屎眼

企係度駒屙

踩住張凳

睇連登
利申：痾緊睇到呢個post就入左來

巴打同你相反喎
我係屙完屎沖埋廁企番起身就會即刻急尿先再屙

抆屎一定要搵張紙巾濕水抆
抆到乾乾淨淨為止

我都係咁

舊屎出黎個陣掩耳仔

著住褲屙

Gay

唔知點解 好自然要除眼鏡

打機

四日冇痾屎，已經唔記得痾屎係咩感覺...

屎不過三

屙屎唔屙尿

忍到忍唔到先一野柯岀黎
我係咪隱性gay

沖緊涼嘅時候順便痾屎

一定要蹺腳 咁痾特別暢順

要係公司屙

點煙

屙朝早既第一篤屎會打埋丁

要聽住啲開水喉聲先屙得爽

要好靜既環境先痾到 ，一有聲就覺得好唔爽

踩左20年 次次去旅行一冇得踩就好難先痾得岀

痾一舊沖一次保持水質清潔

講還講唔好亂咁send圖呀各位

日日有屎痾

每次好急好急 標哂汗搵唔到廁所 都會同自己講 耶穌都留唔住我 我話既
覺得世界上咩都唔重要 最重要係痾到
心諗依關都過到冇咩再難到我 呀
忍住！！

一定除褲

熄燈

痾完會用殺菌洗手液清潔雙手

點解會見到？
gay不可suck

完全想像唔到

人型？

番工痾屎係基本

同好

痾極都係屎嚟嫁啦
唔係咩

我天天都很健康呢

reebok係專屬痾屎鞋

朝早趕番工嗰時

越吻越傷心

去啦
等咩呀

今日係初幾

咩係寫大字
攞咩寫

你好環保

集氣
祝你新一年
日日有屎痾

咩片

好有心
多謝

扮咩唔知

露毛
bam

我都會
講漏咗

窄腳褲？

幫你重捨初戀嘅感覺

三三不盡

同時痾

答唔到
我係絲

吓 唔會令括約肌contract咩

呢個真
咩都可以忍
除咗屎

呢個真

殘體

大小便一齊痾
但係而家D廁所細到做唔到

痾屎前方一張紙巾系水面，費事d屎水彈番上菊花度

真係唔錯。

屙完望一望啲屎靚唔靚
屙到完整一大條+dum一聲會好有成功感
一粒粒就唔多鍾意喇
不過有好過冇啦

我鍾意食菜only
白囉
但唔算太好

羊屎粒

為左痾屎唔洗抆屎，日日都食得好清淡。而且每日都訓練括約肌，有朝一日可以練成壓水花

利申 藝術派

痾完屎會打個j 跟住沖涼

好環保

自從坐得太耐屎坑掛住玩電話而生外痔之後
習慣10分鐘內一定完事。坐太耐又復發好難搞，好辛苦

鍾意搵人射D精入腸先痾

其實可唔可以一路扑野 一路痾屎

要條女幫我含住撚痴痾

咁你會唔會擺上廁板
懷疑左好耐人生 究竟係咪應該擺上去

出面痾屎既話唔係朗豪坊唔坐低

食煙仲有播chill 歌

用花灑洗屎忽

唔用紙巾抆屎 用花灑洗屎眼 乾淨又環保

係嫁咩
有啲人白都爛面嫁喎

生咗其實係咩感覺

點入腸？

physically應該得

肯？

朗豪坊高質
成日去
仲要上高層

咩係超歌

光脫脫咁坐係到柯

用水都唔環保啦
應該用樹葉

我通常去開muji果層 個廁格大啲好舒服

專業

除衫除褲屙
公廁屙例外

Feel倒屎眼成日有舊野塞住，舊痔會頂住你令排便有困難+屎眼成日好痕

可唔可以r佢

唔R得,R左刺激佢仲難好番

廁紙一定要四格四格咁抆

除衫痾

要一路睇住呢個post嚟痾

靚女唔痾屎

痾完會望下痾左d咩
再諗下究竟係邊一餐
通常都係一日半左右

Ps:有時d粟米類會消化唔到，咪計邊日食過粟米

第一條唔會CUT 由得佢ALL到自然斷
除曬3褲先ALL

鍾意沖完涼赤條條咁隊罐啤酒

屋企屙嘅話會刷牙

sad

我要全祼先屙到屎

新年流流咁咒人嘅

我一定係3格

痾得順暢嗎

點解要拎繩綁腳

唔係
但m前都會生幾粒

Hahahahahahahahhahahaha

我一啲都唔健康

痾完會望自己痾成點，係咩色果d，先再炆屎
痾緊屎果陣唔可以播歌聽
因為我係會愈聽愈痛既人嚟，唔知點解

冬天果陣 留番沖緊涼先屙 淋住熱水黎屙

我平時會早瞓
但其實唔會長期好
點都會有時冇咁好

帶飯呀
媽咪煮

我唔係好識煮嘢食
淨係識啲簡單嘅
我起身啦

唔除褲

唔少呀
炒蛋嗰啲

咁點痾

點解痾唔到

會拎張櫈仔踩住痾

除裙

係呀
我係肥嫁

你係咪鍾意cat girl?

我唔係呀